陳瀅真係好撚正 😍

全劇最好J！不服來辯！

+1

你個名正啲

羅蘭

張曦雯呢？

咁諾兒都唔錯

明嬸呢？

張文慈

啱

Moon同kelly都好正

Yes

陳瀅-老婆
張曦雯-SP
劉佩玥-餵狗

開電視啦ching

chloe正好多,靚樣+長腿

無圖點討論啊

陳瀅如若反曬皮 佢要有被我插爆的準備

冇波 而家仲要係柒頭（短髮）

比吓面唔好踩咁盡

本身我都好鍾意Chloe 但佢送外賣開始我就覺得佢仲衰過做雞

幫我打飛機

好似出過寫真？

佢個雞屎忽最正

有無人成日形住佢有臭狐

Moon BB好J啲

塊面可以插死我

又比馬子仁溝之後都feel到佢陣雞味

陳瀅難壓碎 黎明不需

金瑩正d

由亨最後都冇要佢
好似對阿MOON , 有性趣, 報紙佬寫

腳短腿粗 骨架大 無腰

爸打識貨

最緊要樣靚姐

以前長髮個陣好靚女

River最正

佢係幾靚 睇落又蠢蠢地

潛力圖

好大隻

source?

ALI BB呢?

拍埋阿moon度真係一個天一個地

真人幾撚正

佢真係好撚正

積極想泊岸既臭雞個個月都比人吹奏

唔明佢有咩咁靚
塊面大過豬西咁

上面輯相影得好唔掂
睇落去對腳好短

差左

真人好厚粉

好撚肥喎

煩撚到閪 戲又屎

數屎戲點都未到River la
算中規中矩，個角色本身就無乜發展空間
馬子仁同何廣沛就真係屎戲喇

佢痴埋個賤男到唔係第一日 仲洗唔洗source呀

自己J自己?

你短髮好撚正，好想同你玩jer仔

前日見到真人，條腿

青頭發現

好樣衰

之前入過whatsapp group，但一個月後被踢出group

返工見過佢真人 好有禮貌 把聲好甜 揸波子跑車

腳短，肥，樣西。

唔使錢就屌。貴過一百都唔屌。

G

上面班人唔撚識架喎
肥肥地有肉地先正 好好攬
佢仲要有正屎忽

正到撲街

巴打食開咩女